有樣野想指教一下，點解賭岩左靚財報都仲會跌得咁勁？

說話細佬我買左兩隻股
一隻GO一隻Blucora
兩隻股都財報靚仔到仆街
但係都仲跌
想問係震倉定點？

財報
業績

用咁多牛牛 成個人都支那哂

消息係用黎出貨架支那仔

佢現價支唔支持到呢個業績先？
係將來佢既表現可以sustain到？
唔係話業績好 咁股價就要升既關係
可能一早price in左 出左業績咪散水囉
Sell the fact嘛

另外有冇深究份野？定淨係睇標題？
份野入面會唔會有前瞻性既野講左？
好似intel咁 份野話新製程會delay
所以股價即刻大跌

業績還業績
炒股還炒股
兩樣野可以無關係

簡單講買股票係買未來
今年業積好可以係尾水
年年蝕大錢都可丁佢未來賺到笑
結論 求其當六合彩買好撚過

Sell the news

因為人人都賭係靚所以一早炒起 earning 日未鳥獸散

好消息出貨 樓主第一日抄股

因為price 係睇demand supply，至於demand點解升點解跌就

倒錢唔輸先奇

buy what you see
not what you think

人人都賭佢業績一早買定，一出ER就出貨引啲傻散接

價格走在消息前
業績前個價已反映哂

業績好出貨

好消息可以升 可以跌
壞消息可以跌 可以升